呀婆賣1蚊紙皮罰900蚊抵撚死（入黎理性討論）

岩岩睇報紙留意到呢單野
個呀婆已經係第三次比人捉到賣紙皮
個呀婆如果無估錯係真係專登賣紙皮比人坐
我唔知點解咁多人要撐呢個呀婆
一屌，就無同理心
成班泛民係到撐
不如比左個900蚊啦
又話香港無左同理心，唔懂得同情人
大佬呀，你點撚解一定要人同情
依架係你無牌販賣，好明顯係錯
又話咩淨係捉老人家
咁做呢類野既大多數係老人家
咁捉到老人家好合理啦
仲要講到後生仔比人捉就天公地道
咁社會個公平去左邊

好心你啦人地賣1蚊咋

第三次比人捉賣紙皮

即係食環班撚樣錯左三次

點解係阿婆有錯？

樓主都係收皮把啦

其實講緊泛民班仆街要幫咪直接比900蚊岀黎
洗乜講咁撚多，又上去抗議，喂呀哥
依架第三次，係明知故犯
咁法律編寫岀黎做咩
原來呀婆就唔洗守
後生仔唔守就仆街仔
食環仆街還食環仆街
但呢個唔係個別例子
好似呀婆就一定要同情
下下都要同情
咁唔同情下初一班人
人地初次犯咋
根本就雙重標準

法你老母律咩
一日到黑用法律黎欺壓弱勢社群
咁賣iphone班撚樣有無犯法呀？
水貨客擺貨係街呢？又唔見拉？

明乜撚野知故犯呀？
三次都係食環陰鳩佢，點解要咁樣蝦一個自力更生既市民？

九百蚊？ 而家唔撚係錢既問題
係作為執法者唔應該咁樣去欺壓市民
你d垃圾係唔撚會明
躝番支那講你既道理啦

我屌你老母番你老母個支那咩
喂呀哥，自力更新你可以賣比回收商
我知回收商係一定會壓價
未必買到咁多錢，但總好過你賣比人
去罰個900蚊啦
你要賣幾多先補得番呀
你唔通係咪要個呀婆繼續咁賣
欺壓市民？
第一次我當然會覺得食環仆街
但三次啦
根本就係唔應該繼續咁做，去冒風險
我個意思好明顯無話執法係完撚全正確啦屌你
你老母就係到段章取義
喂，無話唔比你自力更生喎依架
你從正確途俓自力更生唔撚得既
你老母iphone就理應死全家啦

樓豬冇腦

完

原來已經三次 仲要講到人陰佢咁

原來睇銀碼，咁魚蛋賣五蚊，毛巾六蚊，全部低過500蚊就可以賣啦

講時講 個呀婆有綜緩唔攞真係on9
窮到要執紙皮仲係度死撐

死廢老

我相信嗰個阿婆真係有賣紙皮比賓賓坐
我亦都相信嗰個阿婆將來會繼續係嗰度賣紙皮

不過呢單嘢嘅問題唔係阿婆有冇賣紙皮
而係阿婆嘅年紀同貨物金額

如果有人係都要拗 無牌小販就係犯法 犯咗法就一定要拉 唔係就乜乜乜嗰啲
我好肯定同你講嗰個係一定係一個蠢人

食環佬有酌情權 正路係口頭警告了事
更多時係扮睇唔到
唔理你真心蠢定假膠都好啦
成日講埋啲on9野只會令你越嚟越蠢

依家香港咁撚樣做執法人員真係好難
故犯都唔捉得

酌情當咗應份，一唔酌情俾阿婆就迫人道歉

食環班友有人工架 抵死啦，不過今次阿婆更仆街咁解
銀碼細就唔理，唔怪得班的士狗咁猖狂唔找毫子

經過上次Hidden Agenda事件

連登仔立場係: 法律就係法律，阿婆圍威喂執紙皮點解有括免

依家唔係我阿婆主動賣紙皮
果班仆街問阿婆買紙皮
係調返轉引誘犯法
先至票控佢
仲要唔係咩大案件
只係一蚊嘅紙皮

成班守法撚啦

咁做嘅話好快係街度有錢銀交收嘅人都會變咗做小販

第三次啦你老母
你無前科
我都撐得落啦，包容都有個限度啦

又唔見食環捉水貨狗

食環一視同仁咁執法，我就唔會嘈

本帥建議
1.捉水貨佬
2. 執紙皮阿婆周街倒水都係唔啱, 應該SET 位比佢....
3. 退休保障, 全民退保.........

第一如果佢拎綜援，會唔會有人怪佢先
一句自力更生，乜乜乜
咁坐完監岀都去運毒，咪又係比人拉
清潔市容？？ 大把呀婆當街坽紙皮去濕水
滴到全條街都係，點計呀
或者你去下荃灣路德圍，長期有兩箱水係到
咁樣有公共衛生？？

你都幾離地，班妹下妹下日日喺地鐵站門口排長龍拎報紙去賣直頭阻街添啦

仲想退保我養埋班妹下妹下？你無嘢下話？

邊份報紙話佢第三次？

拿，我就反對個食環拉鳩個阿婆既，
不過你就唔好借d意係度sell全民退保

你都on9，依家就係好多後生都反全民退保

你講呀，證據呢？

你話我地點可以無左樓主e位天才呢，佢年紀輕輕就看透世事，所有人經佢目測之後，有罪定無罪都走唔出佢既法眼

我係後生，我反全民退保

至少依度係

不過睇你個款又會話依度係小數架啦
同埋想講一樣野，全民退保係外國都搞到成pet屎咁，你認為香港會搞得成？

後生明明係出錢無得袋返嗰個，有咩理由支持？

我利申埋我係90後

要後生養班老野？咁點解後生個時唔自己儲定錢

咪又係拎去賣廢紙，根本同一件事
以前班賓賓去問舖頭就有得拎紙皮，點解而家要用一蚊買？
就係班妹下妹下hold起哂啲嘢，囤積嚟自己賣

全民退保只會得第一班老野唔駛付出而又受惠，之後個d咪後生時養人，老時比人養返，咁點解唔自己養返自己？

因為2064已經爆q左
小麗老母講既

錢我今日要出，但幾十年後先收得返
你老細話今日唔加人工俾你住，第日一次過加返哂，有腦啲既就老閪都唔制啦
退保係得既，等我六十歲就支持啦

Btw你離撚哂題啦

你都識講將來事無人知，我筆錢俾咗政府容乜易俾佢倒落大白象度，我做乜要出錢咁傻仔
講返單案先

喂，依架有綜援有生果金有房屋資助
我無講過唔比賣紙皮
而係點撚解你唔撚拎去回收商
拎去賣比賓賓？
唔係無方法比你去做
係佢用撚錯方法去做

有咩唔同，唔講拎第一手既報紙，淨係班企喺地鐵站乞OL俾報紙嗰班已經影響哂，有啲仲企正喺廢紙回收桶隔離，對社會有乜益處？
而且呢個阿婆係俾人捉過幾次，即係唔算誤墜法網，知法犯法就抵死啦仲敢叫人道歉

你講咁多句得呢句最啱聽，一於爭取減稅，減公共開支，我舉腳贊成

無端端又拉埋新移民嚟講，無付出學咩人攞綜援呀，而家香港開善堂咩，行過路過有錢派
人哋屌阿婆屌得合理丫嗎，首先阿婆係慣犯，你就去縱容佢
其次佢哋除咗濫用兩蚊乘車優惠去摷地鐵站啲垃圾桶執垃圾之外仲行乞，對社會全無益處
最後阻街不特止仲囤積紙皮變賣，令原本賓妹唔使錢得到既物品要俾錢阿婆買，等同霸佔政府足球場收費既惡霸一樣
有咩好幫呀？阿婆大哂？